曼聯復活靠費Sir！背後為蘇帥排陣

蘇斯克查上任曼聯之後，紅魔取得了一波六連勝，其中還包括戰勝熱刺這樣的重磅勝利。為何曼聯能在危機之後直接複活？原來這其中還有著費格遜的一份功勞。

《曼徹斯特晚報》透露，自從蘇斯克查上任曼聯以來，費格遜為他提供了很多建議，費sir在球隊管理方面參與度很大。一位消息人士透露，費格遜會在賽前幫助蘇帥進行陣容選擇和球員分析，儘管一切的決定權都是蘇帥手裡，但費格遜確實提了很多建議，而蘇帥也非常重視費sir的意見。

蘇帥上任曼聯之後，球隊在英超中取得了五連勝，這五場比賽中，曼聯進行了12次陣容改變，蘇帥一直在強調輪換，這有當年費格遜的痕跡。曼聯2-0雷丁的足總盃比賽中，蘇帥輪換了曼聯多達9名球員。

此前蘇斯克查在接受採訪時，就證實了費格遜對球隊有著一定的參與度。蘇帥表示：「我和費格遜共事15年了，很顯然，他這15年裡的影響比上週對我的影響大多了，我一直讓他知道球隊的情況。他上週來到訓練場，和球員以及工作人員都進行了聊天，他鼓勵了我們，也認為我們會為了曼聯，竭盡所能拚到最後一秒。」

費sir就黎坐係度睇波都比人講到背後氣牆發功

事實係會work
同理，雜近平就算唔出聲，條柒婆咪又係自動波痞低

費蛇出山啦

咪打攪老人家啦 唔比人退休

垂簾聽政

sir排陣咪又係死死氣用返普巴

費蛇返黎既作用係重現4424 d 55波吹罰永遠偏幫曼狗

左梳右羊我呀嫲都識排

淨係個勢都嚇得下人

其實講到費sir咁勁

點解佢個仔教波咁撚柒屎?

柒咗就唔關佢事
贏波就一定係費狗功勞
蘇斯克狗幾識做小人刷鞋呀

你都on9
許世勳夠勁啦咪一樣生許晉亨呢啲垃圾

因為費sir 唔識教仔

睇費sir個樣都知佢係標準廢老老頭啦

咪咁龜縮 出返黎做啦

衣種新聞都有人信？

佢娶到佢老婆係咪一生最大成就

我真係恭喜佢呀

娶到佢老婆係佢老竇既成就咋

之前費蛇入親場都失分

真．Master and Apprentice

又打飛機
上場唔係ddg上曬身比熱狗456咗啦